關於機場見耳機就砌

不反對 但有樣野要小心 集思廣益
有睇片會發現有啲狗用衫包面遮左耳機 要點解決呢個問題

和你飛要包頭？

今後包頭既就係鬼？

冷靜啲先 even和你飛都總會有人包頭
而且我亦唔係話包頭既就係鬼
只係想叫大家小心啲留意下 同埋想表達有時鬼係防不勝防啫

利伸 非冷氣軍師 滅火隊成員